有無人知邊度買到原廠B&O A8 耳機

一為一啲情意結想買依款耳機

但係行左好多鋪都無

知唔知香港邊到買到

試下去太古誠品睇下

又一城咪有間 beo 店